[瀕危物種] 講下自己個罕有姓氏

司馬

文

Diu

露底

蕭

葉

施

愛新國羅

覺

黃

柒

會考

慕容

燕

姫

布

瞿

胡

程

我個姓少到香港唔知有冇200人，講左驚自爆

龘

識過條友姓蟻

上官

滌

賭
第一次聽到仲以為係講笑

幸

特朗普

邊有咁易自爆到

姓

莫

陳

賓

屌

有個朋友姓：仇

大
全名大賓周

尿

辜

識唔識捉軍儀？

龔

巴打

穆

見過人姓 老

尤

崔
唔計韓狗

老

丁

善

陷

見過人姓卜

哈

激烈的

刁

申屠

崔係北方大姓，無咩特別。

覗

頲

罕有到我都唔識讀

碃

點解仲未見愛新覺羅

死

紀

原來有 自膠

堵下麻

賴

驗下眼啦

相

交

具

蘇圖
成日俾人話輸淨執毛

招

鄺

英文係咩？

Uesless

雞

鄔

Obama

𣿀

展鵬？

西門

卐

池

玄

譙/筍/費/賈/法

尖

阮

識你老鼠咩

談 / 龔 / 燓 / 龍
唔係唔識讀，不過真係少見

無能

終於見到自己個姓

基斯坦奴

尹

識人姓呼

𧝁

邊度鄉下啊

馬

電視電台都有幾個啦

脫

饒

鳳

夏侯

我曾經有個阿sir姓卜

越南一堆

餘

漩渦

屌你老母

我都識，佢話係呼延嘅後人，分左姓

屌我又識個人叫obama
city

屌我笑咗

刑

仲未見到我個姓

係咪覺得自己好撚好笑 ？

369

南宮

識人姓：伕

歐陽 算唔算罕見？

康

見過姓仇

匡

凌
算唔算罕有

石

識人姓 辜 文 藍 賈 布 孔 樊 仇 翁
算唔算罕有？

我有個fd姓 封王

仲未見有人姓堵

雍

端木

神 /費

褟

Antetokounmpo

西

柯

Ossas

晏

見過

罩

冷

完顔

我都見過 女仔來

係咪教數

尉遲

我識個fd姓玉

屠龍麥

冼

有個frd上官
有個miss係軒轅

潘頓

雞?

魂

席

厹

丹

jesus condom

進擊的

巫 蟻 算唔算稀有？

卞

黨
中學有個師姐呢個姓，第一下個反應

賴 血唔算

見過人姓刁

荊

世邦

教授

愛

有朋友姓覃
老豆有個好兄弟姓仇

+1

McGee

藍

嫪

重溫一下先祖的豐功偉績：

始皇帝益壯，太后淫不止。呂不韋恐覺禍及己，乃私求大陰人嫪毐以為舍人，時縱倡樂，使毐以其陰關桐輪而行，令太后聞之，以啖太后。

潮

光

見到同姓

姓蔡 但t字頭 算唔算？TSOI

本善

東方

我真係愛新覺羅後人 但唔係正室
呀爸果代d開始改哂姓羅/金
佢地話以前比人知會比人搞
近年d 既會比人笑 有個遠d關係既呀叔仲留緊辮
成日上新聞比人笑

花

鵰兄！！！

熊

傾

唔通我地係疏堂親戚 我都姓羅

撚

魯

龐

識人姓雷

識有個女仔姓老 幾正

Ex 姓單

呢個 ?

容

有fd姓 顏

識人姓 丁 區 烏 賴 呂 巫 古 于 文 冼

世吹

屈?

喻

利申:勿相認

韋
樓上完全見唔到

識人姓 （圈）
唔知點打個字

翟

暫時未先到自己個姓
利申香港少見 泡菜好多

黨

萱？

臧

全家都係

屌，諗到屈dee

識人姓阿扯
真係讀呀扯

朴 金

屈臣氏

撚生您好

錯

費，成日有人讀錯

李

自爆，都唔知有無50個，最多100，我覺得我應該見過哂全部

孔
唔知算唔算
連施都有人講

可以點讀錯

到依家都未見到秦
搞撚錯

00

翟，算唔算罕有

孔子

唔算

禤
上面已有兩個或以上

自膠 冇睇前面

nonono

唔係讀費
讀祕

符
唔係我，係方中信本名

奴

禤

屌生您好

出大汗

闞

長知識了

洪

識一個，做緊保險

老
唔係盧

咁多中文 我講一個英文
Stuart
有1/8既外國血統 已經唔係好睇得出
班fd都只係知我有外國姓 唔知係咩 所以都唔驚自爆

巴打講嗰個「圈」應該係𧝁

親戚

不過讀費都會認既

點解香港咁多人姓陳

I

白

屈 禤 邢 管

應該唔止係香港多

天龍八部嗰啲
段 耶律 慕容 玄bla blah blah...

姓香 算唔算？

高

褟
識人姓褟同刁

匤，侯，藍

霽

元

賓周

我老師就係姓 香
仲有姓 招

拓拔後人？

陸，真心少人姓除左大陸

好多

堅系

叢，讀書時代識

醉愛 唯愛 謝絕

閻

白 童

識人姓 卜

姓居里，叫史提芬

晁

有無人會同你地講袓先d威水野
細個個時嬤嬤會係我訓之前講下d口口相傳既威水野
聽到好撚煩，心諗又無留d咩比我
而家就好懷念嬤嬤係床邊同我講故事既日子

上古八大姓 真係黃帝子孫 好型

：你叫咩名？
：冚家鏟喇。。。
：冚生你好
戲黎

鱻

巢

有冇姓段嘅朋友
有朋友姓傅

利申

識姓傅 中學有
姓段真係好型
天龍八部

佟

宋

頑

香港有個姓洛 叫費沙文

有個同事姓雲

令狐

香港真係比較少見
印象中 我自己淨係見過細個個專科醫生係姓宋

董

都仲未有自己哈哈

南朝鮮應該多

身邊有人姓仇 容 焦 招

佟大為

見過人姓陳

我姓段...
勿起底

係非洲，每60秒就過咗1分鐘。

因為工作關係見過好多奇怪姓
姓仲、柒、奶、火、卞、戚

其實戚唔算罕見但係佢老母玩鳩佢

改個名 單字一個待

柳 金 伍 車 霍 冼

巴打都姓段
想係香港搵個一樣姓既人好耐

東涌 同學

毒

我姓鵝既

BTW 以前有個老師姓聞

有冇姓堅系 醉愛 唯愛 謝絕嗰啲巴絲喺度

第五

對姓歸嘅認識就係歸有光

查

我呀婆姓龍好霸氣

龍婆

有冇人姓萬

朴

識人姓侯
罕唔罕見？

譚

咁耐都冇見到 姓簡

安？

男朋友姓去

身邊朋友有姓
樊 覃 郝 段 鮑 強 毛 茹 于
成日都唔敢嗌全名 好驚嗌錯

小學識人 中學都有但係唔識

屠

超危險自爆
樊 鮑都有
仲有尹
全部中學老屍

任

姓辛 算唔算

我老師姓費。讀秘

屈

露底瘦~露底瘦~東1腳閪1腳

邵

邱算唔算

生人唔生膽
咁只係爆中學啫

其實點讀

中學有個巴膠姓易

有同學姓賴
你姓賴架？係呀

讀"譯"

勞

有朋友姓 帥
仲有個同學複姓范姜

權申全文河？

鑫

咁都叫罕有？
係拼音個職員拼出嚟咋喎，唔通姓薛英文拼做shit又叫罕有姓氏咩

呢個唔係匡？
真係無見過

驚架 識同校巴絲係連登仔 學校幾多會員唔知啦 不過保險諗不下十個
夜訓又碌到入黎。。。

所以毒撚格

識人同你一樣

蕭敬騰（生人唔生膽）

駱

伍，陸，都有人姓，其他數字點解無

宗

等睇相認

有會員 講左 有㭍，認真

咁普通點會有人提，身邊已經有幾個

耶

公 甘

霍 呂 賴嗰啲都有人講 全部識人係

可唔可以齊哂壹至拾

向
戚

啋過你烏鴉口

獨孤

藍 文 顏 龍 萬
呢啲好普通咋喎，點解會係罕有

朋友姓 明

柒有
香港冇乜人自己作個姓
大陸都幾多人標奇立異 乜姓都有

身邊d朋友好多d姓都特別
仇，幸，鄒，法，勞，藍
覺得人哋d姓好似型好多

伍浩昌 陸浩昌

崔
不過係韓國係大姓黎

有朋友 姓區 , 元 , 饒 , 龍，盤，雷，萬 ,華 都有

鄒 勞 小學識

中學識人姓姚 算唔算

呢幾個姓我覺得少有

費玉清

見過有人姓 巴
成16頁都無人講過，應該真係好少

認真：巫

仲未見到自己同宗

中小學都有 唔特別

可能我返工見唔少，身邊都有朋友係呢啲姓，所以唔覺得罕有。

我有個朋友 姓禤(圈)

我姓姜 姜太公個姜

有個fd姓姬 成日畀人以為我地搞基

有朋友性褚，佢之外都冇見過其他人係呢個性

遼

腦

在下姓段 出世到而家都未識過姓段既朋友

識台灣人姓褚 係個邊好似唔係好特別

吉野

請你食肉羹

解

誕老人

吉野太郎 吉野生你好
我叫吉澤明步

吉

幼稚園有個同學姓笑/哈
我笑左好耐 但係記唔到

溫

甘

唔特別

溫碧霞
溫兆倫

左/天/卜/𪊶

以前收卡片收過最小見既姓

之前識幾個司機
孔
裘

喇沙有個人同你同姓

之前有個同事姓「時」

sorry係拔萃

愛回家之8時入席

馮？諸？

見過人姓倫，韋，橋同皇甫

有冇姓元嗰啲屋企人同你講過之前祖先係姓拓拔？

孛兒只斤

讀中學時同班都有幾個姓馮

袁

係
聽講佢屋企有個類似玉牌既野
話咩等於皇帝既權力之類
成日ff 第時有機會用到

有中同係

聞

反中共反國民黨復清下話

識人姓資
追po好似無人提過
仲有甄

有 卓 未

第時幫佢燒埋落去見光緒皇帝

中小學都有姓卓

入面其中一個係我個姓 係香港同姓嘅人 好多都有d親戚關係

卓好撚型

係咪得我覺得幾型
熱愛同保留文化都係件好事黎
加上佢至親都好似幾享受 都幾有趣啊

但我見過個呀叔一次 講野正正常常
可能係我d 叔伯鳩吹

淨係識一個人 我以為係好罕有

中學識人姓屈

成日都想自己有個特別啲嘅姓 本來姓吳變左姓李唔好問點解
姓蕭都幾好我男神

會唔會睇得自己太重要？

遲

屈dee屈德廣 開建材公司

覃
歡喜哥未出現前無人識讀
除左家人 只知梅豔芳老母係依個姓

又未必
個姓好少人姓再加埋睇返連登開過咩post其實好易就估到

史
老母姓容, 大燕慕容分姓

閃
激烈

碇

姓龍？

真，香港地好大咩
有中小學同學同返工同事見過/識既，又係連登仔女，一定知邊個
唔計會員仲有好多cd rom

神

真係當連登冇人識冇人睇咁

我自己個姓都好罕有
啲中同見到呢個post已經fwd左俾我睇
基本上好易就自爆
最重要係身邊好多人有上連登

咁你地戴返個頭盔
話同學姓乜乜咪得囉

終於有 鄒

莫講話同學 就算係話「識人姓xxx」都有機
有心起底嘅話睇返啲comment同post就會估到
成個名係罕有到去google search全名 所有result都係我黎

哇，咁講成個post最罕有嗰個其實係你

祖上姓朱，係潞王的後代，因為係庶子不受重視，清兵入關後隱姓埋名生活。

咸豐果時有祖先做左官回鄉大修祠堂果時意外發現地下埋左一本族譜同埋夾住一封信，原來改姓之後既第二代見到明宗室大多被害就怕死唔再同子孫講，仲叫子孫決意不可反清復明。

但果位祖先睇完之後就同幾個長老開左個會，果時清朝未崩潰，就決定燒左本族譜同埋信，但就可以同成年的子孫講。佢戰死係太平天國之亂。

不過，班祖先話唔改姓算，費時清廷追殺，一直都冇改。

唔好睇得自己咁高 我search自己全名都係得我一個人

再講落去可能俾人cap圖問係咪我黎
唔再自爆 繼續lm睇罕有姓氏

12個字加3個羅馬數字 咁撚長個姓

唔係睇唔睇得自己高嘅問題
係唔想搏姐
每個人身邊又有幾多個人嘅名係成個google search result得佢一個呀

識有人姓段
好撚型

巴打你真係好幽默

段譽
段祺瑞

思
苦
井

中學呀sir

段延慶
段正淳段正日明。。。

正明

延慶呢個名都好型棍

洗唔洗咁認真
上連登不嬲都係半真半假

都係果句啦 廢事搏

刁 我姓刁

我

姓鮑嗰個係咪靜係做咗一年

老鬼

應該唔同學校

其實你越講越多，已經同自爆無分別
-姓氏罕有到全港唔知有無200個人有
-google search全名全部結果都是你
-

姓竇

我google search 我中文名無result

卜

Sorry眼殘
原來200個唔係你

易

中同

其實上面話自己個姓好罕有嗰啲是咪你地自己覺得咋，眼見呢個post有人連姓藍 文 簡 萬 顏 龍都話罕有 我喺銀行做，呢啲姓真係見唔少喎

丘

譽

各種三國謀士

我都有不過移民咗去美國

其實係點讀

我都識 仲要移民咗去美國

我多數第一次見面啲人R水吹嘅話題都係：「咦你個姓咁特別嘅 」
我個人覺得啦 如果tvb啲劇用過呢個姓就唔算話好罕有
而我果個冇用過

英文拼音咩字頭

講呢個出黎真係等同自爆

讀沉，有朋友呢個性

係咪啊

嘩，你朋友定係你自己個姓

字頭啫，26個英文字其中一個，個個英文字都有人姓咁滯喎

但
是
甯

一係就你個姓有幾多筆劃？

呢個比英文字母更自爆

有同學姓 啜

寧

幾尷尬下

咁就比個英文字嚟啦
筆劃都自爆？你個姓得一劃架？
你姓一定姓乙呀

呢個正

兩者都易自爆 不了
你拋哂所有你覺得罕有嘅姓出黎 我再答你有冇喺入面

英

仲要係男同學

男黎 咪話唔正 成日比人笑

俾著係我會想改姓

無論後面改到幾型都好 都好嘔心咁

莊
好似係百越皇族後人？

你越唔講我越好奇
我咁大個人淨係見過一個姓比較特別，就係姓冷，啱啱見識到第二個，就係啜

係 點都救唔返個姓

莊都罕有？

RC 仔 ?

咁呢兩個都唔係嘅

成日同同學係到吹水 話幫佢第時個仔/女改名
無論點改 都好嘔心

留名相認

汲

姓絕可以改個好型嘅名，但姓啜就真係

百家姓百大不入
成日俾人以為姓張

有無貼士

男人老狗姓啜

讀書時同班都幾個

字
海
華
寇
辰
晏
漆

植

姓卓

長孫

莊就皇族 唐朝就姓李 漢朝就姓劉 明朝就姓朱 咪玩啦

但

冇

你個姓好唔好聽？
連埋個名好唔好聽？

仲有宋朝姓趙
秦朝姓嬴 唔知仲有冇人姓呢

如果我係佢一夠十八歲第一件事就係改姓

會唔會有同音字？
以前識個男同事，啲人成日叫佢中文全名，我以為佢姓容，有一日睇到佢張卡片先知原來佢姓戎

細個覺得成個名都唔好聽
個姓唔係型/靚 唔似姓卓果種咁型棍
而家大大下反而覺得都幾特別 普通咁囉 可能其他人聽落覺得唔好聽添
個名就唔係公廁果種 咩家怡家欣子晴果類

中學有個同學姓戰

卓加乜卓嘉物嗰啲
男女都有識 好樣

我估冇掛
同音字例如王黃勞盧章張真係好難會知

我都識個姓卓嘅都係好樣
可能基因靚

嘉/加欣基本唔會樣差 八唔八婆格就唔知

咁識落啲家欣個樣又真係ok嘅

度
康

雲

屠 有冇相認

有朋友姓金 姓巫

翁算唔算

以前學校有個大陸人姓刁 叫莉

點讀？

圈

歐陽

咁你知唔知你祖先既鄉下係邊？斷估唔會係廣州之類咁近呀？

[quote][quote]覃
歡喜哥未出現前無人識讀
除左家人 只知梅豔芳老母係依個姓
讀沉，有朋友呢個性

至今未識到人同姓

終於都有

小學識人姓管 算唔算

識個絲打姓鍾離
個名好好尼的

成

招 邊 都見過

甘都叫罕有咩

竟然冇我個姓

Wolfgang Amadeus

婁

曾？

識人叫白
成日叫 佢白哥 白哥

貝

係咪你黎

巫好多wor 有幾罕啊
毛可能仲少

覃

斬

愛新覺羅

嵇康
嵇稰

刁
我識一個

咁多頁都冇人講姓左 我身邊識三個

如果喺中共：
戰勝
戰功
戰術

有小學同學姓 咁耐淨係見過一個

小學有個老師叫老樹人 勿相認

我補習時有同學呢個姓喎
以前係咪住天水圍？

姜太公 你講少個粗口啦

唔好起我底

巴打姓堵？

我果個暫時我老豆都未見過有另一家人姓
肯定會自爆

我見過人姓斯，仲偏門

我嗰個都係 一講就可以起底

識人姓英

老夫子

未撚見到自己個姓

好怕一講比人起底

小妹姓母

屌你老母閪有野就講有屁就放啦
咁撚鵪鶉就咪撚入黎啦
成個乸型咁

中學呀sir姓賴

姓沙

聽過人姓揭

屌你搞gag炸下話
姓莊都叫罕有 中小學都識唔少啦
咁姓劉就係漢朝皇族後人 姓朱就係明朝皇族後人 姓李就係唐朝皇族後人

唔係依家用緊既姓氏

家族好似係蒙古果邊既

入左中原之後用巫依個姓氏

屋企有旅譜 但係完全唔識讀原本個姓氏

家族好似係幫皇帝養馬

Tvb有套劇用過個姓係 夔 我覺得算好罕有

冉

得鬼閒爆你咩，看得自己這麼高

周街都係皇族

冒姓撚扮皇族名門既比比皆是

識人姓香

臘

房事龍

早排見新聞訪問 有條友姓哈🤔

唔知算唔算罕有
識同事姓 "易"

龍

羅

武

姓羅都講出黎 不如講埋陳李張黃何

btw 女朋友姓卜

姓死 名肥仔
係月巴人，同雪巴人係frd

未識過紅字個兩個姓既人

嚴

鄭

屌 追哂成個post都冇
我出世到而家除左老豆個邊
一個同姓既人都冇撞過

睇到27頁都冇人姓簡

依個好笑

睇哂都冇人講過我個姓
有名人同姓 仲有同校師姐同電影人同名同姓
不過每次同人講自己個名
都有人話我個姓好特別

其實我唔覺

操

見到有個staff 姓艾冶

仲未有自已

咪話咗好普通我身邊都有幾個囉,唔係罕有根本唔需要提吧 不如問埋點解無人提張黃何

罕有？

有朋友姓練

傲

巫

讀書時代同班有個姓尉遲
中史堂都比阿sir拎出黎講

你邊間中學

姓屈周街都係啦
小學雞咩

我地做朋友

顏龍，西門

呢兩個真係罕見

孔易巫都好撚多

祝

我終於揾到你la

周街都係？ 條街你買左架？

史

祁

糜

廣東大姓，全中國都係前十

姓聶
訂位成日比人點寫

身邊到依家都未識有人同我同姓, 估唔到呢度有幾個
姓老

唔係

仇

有小學同學係呢個姓
佢依家做緊社工

皇甫

姓軒轅 真係少人到

問到我覺得勁煩
之後我又要懶風趣，我呢啲咪正一無人姓囉
次次都問我

蟻王聯婚

原來係有我唔嘅同姓
好似有個社福界成日上電視
都係呢個姓

係
唔好起我底

放心唔會
唔識人姓竺

咁耐都見唔到我朋友個姓
睇黎真係好少有

花澤

項
名 少龍

流星花園

好撚型

你盲架

上面四個
有三個都好常見喎 係未見過姓談
其他每個都最少有兩三個朋友

有親戚姓石 顏

上電視的

我姓小叫麥。

中學 同我住嗰層都有

見到上面終於出現左

沖出黎柒

識外國朋友
一個姓Love
一個姓Kiss

對唔住
反正就絕種，得果幾個

焦

姓love嗰個朋友係咪佢

咁又係
反正都有幾隻，可以明張黃何睇齊

王

仲有個姓GAY既朋友

Rudy姬，我朋友黎
幫佢改左個中國姓

中學有老師都係哩個姓

壽

酆

以前中學有個女仔姓柒

聶

屠

其實複姓都好型 成日想自己姓上官 令狐個d 冇名都已經殺死人 不過係個樣差d

姓 南宮 好型

終於有同姓

木

又要講小學同學姓黑
黑純一 勁撚型

識人姓張簡
唔係姓張，唔係姓簡，係張簡，仔黎，做緊事務律師

仇

識人姓封

今個sem上堂識左個姓屠

植 樓
第一次見個陣完全唔覺得係姓氏

搭單問有冇巴絲係日本人 姓乜
堅問咪玩野 好奇

黑澤明

香港識泰國人 成個本名好似有三段 長過giannis antetokounmpo又短過ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

媽咪姓青

終於見到自己個姓～ 戚

堵真係好少見 唔知全港有幾多人係呢個姓

姓簡都叫就絕種？係你見識少定你圍內無人姓簡咋？我之前返工個老細已經姓簡，朋友又有姓簡，客人入面又有大把姓簡喎

屌 個名改得特別
一陣又咩嘉俊 家傑
浪費左個姓

巴打 你是咪我親威
第一次見有人同姓😖

姓就讀沉 英文拼音就"譚" " TAM TAN "

見過三兩個 有D都自稱自己姓"譚" ( 可能約定俗成 )

同自爆有咩分別

有舊同學姓嵇、房
有同事姓灌
樓下保安姓伭

日本人

識有人姓寗

仲有阿嫲姓左，都少見

於

甘你老母

泰

孟

練

伊

朽木 我爹同我都係獨子

啜爆你

梅

姓 玩，叫玩我鳥

莊？

因為一啲都唔罕有

權 姜 申 具 宋 韓 孫 龍 鄭 邊 都 千 南 曹
實有一個中
利申 崇韓

朋友姓閻

姓柒 叫柒萬里

英 算唔算

砬

慎

姓㞦 ， 暫時未見過同姓

單？

醉愛

平手

東區名校中學？

唔想講就出返去啦

門

十

韓 算唔算？ 唔計韓國人

我中學同級三個

湯

令孤

聶

係唔係on9
呢個po都冇姓王
王係唔係絕種

終於搵到你了

內輪

識人姓章

水

普

化

詹

有個朋友姓樊 好少見 見親都係范 覺得好特別
知你有上連發

桃

巴打姓屠？

對唔住，我出返去

以前有同學
姓 病xx

Good morning miss hin yuen?

百里

捉晒個post都唔見自己姓

見過姓饒

一個朋友姓卜 另一個姓左

凌

審左治

鳩

朋友姓 柒

賤

姓:蒙奇
隱名: D

邱字開頭

鹿
算唔算罕有

返工見過：瞿 屠 藺 神 時 愛新覺羅 門 雲 叢 哈

逯

我見到我個姓
聽過列

仲有：初

段

仲未有

大理段氏一陽指

方加

代

識人姓叔

姓計

見過有人姓辛

識人姓奚

有冇人同我姓交

小學fd 姓 叢

琴日有個客姓沙
第一次見

談
唔係譚

鬼門龍王沙通天後人

姓左

樂

司徒

姓香

狄

有個中學同學姓萬

姓雷算唔算？

9 99又9啦997
]一

見過有人姓 壽

有個姣閪 姓植
飛機場 做傳媒
勿相應

useless

原來有人講咗 自膠
Between 識有人姓眭
同許一樣音
佢話係上海姓嚟

郭大俠

巨

陣
老豆姓陳，寫出世紙條友寫撚錯咗，結果我到而家都係姓陣

加甜唔該

識得有個小學同學 姓饒

哦，係呀？

以前見過有個姓捷 叫克

姓 肥

我個個教it

勦

農

思達

中同姓叢

個名係咪費沙文？

辜菀允

朋友姓 紀

霍

無甜 太平 硬唔起

左

謝

咁多頁都冇解、童、是

識人姓尚
靚女

識人姓厲同埋迮

幼稚園miss姓單

識人姓 左，應該係左慈後人
仲要一共見過三個都係叫 左英傑
不過個傑字寫法有出入

忻

姓脫

封

我姓病

老母姓季

雷

好似仲未睇到姓晏

真係笑撚到我標眼水呀

打少D飛機驗下眼啦

蒙古 好似係

英傑呢個名真係公廁
身邊已經有7個係叫英傑

前頭號通緝犯季炳雄

有個社團頭目都係叫英傑 唔記得勝X定新X安

又一個
覺

我姓李 記得有個小學同學寫左我姓變季

愛新覺羅後人多數改咗姓金或者姓羅 好少保留原姓

聽講有d會改左姓艾/愛

比

老母姓武不過係越南人

識對孖妹都姓褚

唔係
香港某環保團體主席都係姓脫

蒙古人後人 本身脫係蒙古人姓

側田
我知係藝名 但有冇人姓側？

識人姓殷

識人姓 闞,巢,

威

中學有果叫香x蜂

姓甄應該最少
全世界得一村人姓

有個老師 姓牛

閔

呀嫲姓童

封王gem?

禤

反正好多朋友都知我ac 是旦啦
其實最近都常見左呀？
btw無追post唔知有冇人講

追到14頁

想同大家講 右邊上面係四字 唔係日字
左邊部首係一點 唔係兩點
係讀圈
唔係讀塌 唔係讀孫 唔係讀袁 唔係讀羽
btw 當年中文老師話查完字典係讀勸
但我由細到大都係讀圈 唔知邊個啱

巢 經 栗 資 尉遲

on9仔

識人姓達

翁

乜

我都有個中同呢個姓
女仔？

申

大包圍 實中架
第2個

識人姓 封

有個同事姓茹

識人姓奚

利申：未追po唔知講左未

仇笑痴

辛

男定女

文 藍 孔 唔算

計

早幾日見到個銀行職員姓招 第一次見

雷唔算好罕有啦

Cathy?

明

魯 史 危

姓，鄺，都，唔，算，好，罕，有，啫，